道指走勢同今日恒指一鳩樣

高開走低，呃入熊，之後又爆升

沒人呃你啵 真係熊